中秋節不快樂

今年繼續自己過
毋忘10月1 槍殺人

有冇性趣轉gay

自己過左n年

唔差在今年

試下搵下快樂

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉